聽日約左個網友 要咩要準備

如題

著定橙褲

唔好帶信用卡

唔好啦

必備橙色短褲

信用卡無錢 唔使驚

帶定condom

男網友黎

都要帶
加埋ky

帶定漱口水

第一次聽 但係點解要帶呢樣

驚你口臭

好 多謝ching 到時食翻兩粒香口膠

要有心理準備係閪人，隨時走佬

諗定係又肥又矮既美極